\begin{multicols}{2}

  Damien doit calculer l'expression $$R=(3x+1)(x-6)$$ pour différentes valeurs de $x$.\\
  Pour cela, il utilise une feuille de calcul.\\
  Indiquer quelle formule il faut saisir dans la cellule \texttt{B2} 
  pour calculer $R$ selon les différentes valeurs de $x$ lorsque la formule sera tirée vers le bas.
  
\columnbreak

\begin{tikzpicture}
  \tableur*[4]{A/2cm,B/3cm}
  \celtxt[width=2cm]{A}{1}{x}
  \celtxt[width=3cm]{B}{1}{(3x+1)(x-6)}
  \celtxt[width=2cm]{A}{2}{1}
\celtxt[width=3cm]{B}{2}{}
  \celtxt[width=2cm]{A}{3}{2}  
  \celtxt[width=3cm]{B}{3}{}
  \celtxt[width=2cm]{A}{4}{3}  
  \celtxt[width=3cm]{B}{4}{}  
  \selecCell{B}{2}
  \end{tikzpicture}

\end{multicols}